[港產片] 姜皓文 2018的突破《翠絲》

黑仔版the danish girl

幾時上? 似係攞獎片

好重口味但似乎幾有趣

Cut 剩條腿好似唔差

黑仔要挑戰影帝了

翠絲兩個字對稱好似有啲意思

有毛喎

One cool今年都幾捧黑仔
比較有興趣睇黑仔呢套做影癡既戲

呢個細節好有趣 唔知係咪特登

《香港01》率先收到電影的預告片段，片中講到飾演佟大雄的黑仔，51歲，與太太（惠英紅飾）結婚28年，育有一子一女，但一切都騙不過身體的誠實，對女性化的渴求愈來愈嚴重，片末更見他以女性妝扮登場，演出一份內心掙扎的痛苦。

食煙嗰幾秒

打煙炮喎